點樣可以買到韓國股票？

想炒下韓股

LM

去韓國

香港有一間證卷行可以買
利申未試過

IB

幾年前用輝立買過韓股

邊隻好炒

輝記？我見佢個網有講

Kakao monster

ncsoft

買jyp

Yes 就係想買jpy
依家連鬼妹都跳kpop
加上得jyp 最多元化
睇好未來佢係一哥

Kakao韓股嚟講唔錯
仲要有騰訊加持

ADR

SAMSUNG ELECTRONIC SSNLF
SK Hynix HXSCL
HYUNDAI MOTOR HYMLF
KB Financial Group KB
Korea Electric Power KEP
KT KT
LG Display LPL
POSCO PKX
Shinhan Financial SHG
SK Telecom SKM

BOOM 可以網上買

買韓股每次交易幾千萬上落心血少都唔得